夾攻，而唔係反攻

仲喺外圍既手足盡快聚人 睇下有無人可以tg到埋土手足
唔會做到反攻，但夾攻好大可能可以全身而退
病到九彩既馬鞍山廢青謹啟

推